星期日檔案果兩母女簡直係死乞兒

屌你老母無錢咪唔好學囉
又要無錢又要學人養貓
屌你老母仲要拎綜援
不如比錢你兩母女去叫埋鴨呀
大佬你學琴唔係必需品黎嫁畜牲

講真你無錢唔係問題 但係無錢又要學乜學乜咪肉酸囉
呢啲畜牲就算第日有錢都唔會回饋返個社會架啦
屌你老母

屌你老母無錢又要生都算
仲要不自覺地學乜學乜
直接摺撚埋學去死算啦死畜牲

好似唔至一隻 見到都打個突

個老母講野有鄉音

呢班支那狗想學野點解要出黎乞呀
無野老馮比你學嫁
你學有所成我會有得分 ？屌你老母臭化閪
支那畜牲死全族

抵死 生兩個自閉豬排女出黎 好心咁劣質既DNA 就咪撚生出黎獻世

搵15000學人生2件

搵個老婆出黎做雞算啦

打腫塊面充肥佬就係呢D

套野又北京又回歸表演
cctvb

更正：全個節目都係丐幫乞兒畜牲

垃圾廢中娶個支那婆
申請埋落嚟冚家咬老綜

冇錢唔好生啦 辛苦自己

真係ON9都震
無錢仲要生兩件
買安全套啦

我老豆搵九千夠生兩件啦

唔知足既窮人
人有我有
我無既話 就想盡辦法R 返黎

學野無所謂 學d咁高卡屎嘅
個人係唔係會高級d

完全唔撚明點解無錢都要生
安份守己食自己
唔養細路根本唔洗咁多開支

去中央陰道學院讀就咪撚喺香港讀書啦

返咗支那唔好落返嚟

而家成個香港就係
廢柴就生一大堆
有知識既中產就唔生

仲拎綜援

窮人生仔 15k普通生活費家用夾夾埋埋都儲唔到幾多 佢仲要養全家
我月入如果有30都驚自己生仔會害左佢 究竟依家d窮人諗緊咩

15000
住公屋 叫佢老婆紮撚左日日中出 一年去幾次旅行唔撚好
係要生生生又要無錢仲要上黎哭喪咁 乞

揾15k敢內射
俾我射完出冷汗

岩呀

搵15k都中出2件
唔落左佢既
我直接去死算

冚家返支那啦屌

個指揮話
以佢地既資質 呢世都去唔到個到表現

窮人生仔正仆街

可以話成個世界都係咁
雖然全世界都生少左
不過窮人一定生得多過中產
一黎窮人思想傳統 諗住女人就係負責生仔
第二養兒防老 未死都可以多個人拎多少少綜緩

你真係好膚淺

人地搵15000，但住公屋，乜都冇資助

係呀，你搵2皮幾，好巴閉，但乜都用自己

錢，可能你仲慘

無錢唔好學人生啦 生出黎又比唔到佢想要 日日吵架

連登仔閒閒地都月入10萬,但係都要對住4面牆打J,人地生活好D梗係睇唔過眼

成日話自己屋企唔夠錢洗好窮好窮 所以冇得學呢樣果樣
呢個事實其實係你個女未出世之前都應該已經知嫁喇 仲要生個女出黎跟住又話自己好可憐乜乜柒柒 咩心態 想博綜援攞多幾千？

咩年代先
講真依家啲細路好撚麻撚煩
又要學乜學路 又要咩興趣班又盛
樣撚樣都係錢黎
我屌你老母諗起都肉鳩赤
拎去自己洗好過啦 去下旅行屌下閪
一個唔撚好彩湊大個仔 第日唔撚理自己咪捉蟲

都係個句
窮人生仔正仆街

幾千蚊去北京都要左計右計

咪害下一代啦

屌你我無話自己巴閉wor
我都想有2皮幾

睇到去北京
熄機

事實上係而家做細路成日同人比係好撚慘

所以窮人先唔應該生仔嘛,累左自己,累左個仔,咁辛苦為乜
2047咪又係一齊仆街

公屋點解可以養寵物

呢樣又真
個死肥畜話拎幾千蚊出黎會好撚辛苦
你老味做人做到咁有乜意思

拿度咁有錢唔能驚la

今時今日CCTVB仲宣傳緊肯努力就會成功呢啲思維

呢個節目話比我地聽，窮撚窮西真係唔好生，害撚左下一代

見到15k都生兩件真係 傻撚左
一係叫老婆出黎做野啦屌

舉例姐，知你乜水咩

Yes
基本想如果唔生仔 搵到份工都唔會窮到R爛面皮咁

得罪啲問句
你老豆係咪有咩難處例如身體定係智商有缺陷

睇到嬲
好撚賤格
同埋好撚心就咪撚拍埋d濕鳩故事

佢老豆養到又無出黎r著數唔洗咁惡
要屌係屌無錢又扮可憐又要學乜學柒既撚屌大陸婆

因為d 囡成日諗要趁後生生仔等等.
冇個仔, d 囡邊有咁大借口唔返工 ?

唔生女邊個俾西男人屌呀屌你老母

唔係乞兒又點會上呢D節目

同非洲班人一樣，射前唔撚諗後果
以為一定有人接濟佢地

係話俾你聽
窮西更應該要生
問政府拎公屋食老綜就得

波台狗咪撚搞事

真係好得罪咁問句
定係要堅持承傳家族產業
如果唔係我公司個清潔姐姐人工仲高佢一陪

我有個同事15k個個月都去一次日本 無錢去北京真係咪撚生害左個女

你公司仲請唔請清潔

娶個支那婆做老婆
大把左膠社工同你R福利

垃圾dna 應該絕育

樓主終於講番次人話

唔生仔D錢捺用好多是常識吧

睇到嬲+1
好心d人有番少少自知之明 冇錢就單身 搞野俾多兩個錢戴番個套喇 窮就攞正牌攞綜援喊苦喊忽話自己好可憐 根本好大部分原因都係自己攞黎

日日都講

冇錢又不停生，真係有得分咩

電影 蠢蛋進化論 因為on9生太多 聰明人唔生。 未來得番on9人類

見到個蝗樣就好撚想嘔

另一家屋企四十幾吋超大電視

香港人學埋支那種思想
結婚=一定要生咁
劇本咁

利申：毒撚加好憎細路
唔洗煩

搵15000學人生兩件
自己都未搞得掂仲學人生，唔撚係呀嘛

生2件仲學嘢兼養埋貓
有錢人既生活都冇咁撚精彩阿

講到咁撚窮又養貓又箍牙又學小提琴
學畫畫咪算撚數囉 有張紙有枝筆畫到死都得啦
咪一樣識到朋友
咁都叫窮 政府啲錢俾晒呢啲無9謂嘅人

15000 住公屋唔算窮啦，你諗下搵兩萬俾一萬租果 d？

養細路好撚麻煩啵
諗起都無謂

香港中年剩男>大陸娶老婆>生幾件＞捱窮 / 拋妻棄子 > 香港人埋單

唔想再睇到呢D例子呀 正仆街

你老豆養兒防老玩9你啦。
俾我就走啦

分分鐘香港有唔少so called中產計計埋埋每個月可以用到既生活費仲少過呢班人

佢個大女係我中學同學 不嬲唔受歡迎 又中意喺fb叫春好撚煩

勿相認

唔比d假希望港豚邊有咁多港奴同權貴打工

15000點養兩個呀？無錢仲要養貓仲要學呢樣嗰樣？一係就天生天養，一係就認命唔好呻，又要生又要呻，死咗佢好過啦

而家個節目又係講努力會成功

個大女食到肥絲大隻咁樣

話時話, 我條女成日話識好多人, 萬幾二萬蚊一個月養全家. 仔都生埋...
成日問我點解唔得 ?
真係痴孖根......

箍牙都要駛幾皮啦

咁撚捨得

吊
有d 係大陸仲有車有樓，有地又有錢分。
但係香港一樣唔做野，又拿綜援，得左。
反之一般香港本地人，申請綜援，查到你扑街，再質疑你有資產無申報。

好心班仆街唔好濫用基層呢嗰字啦
佢哋都叫基層家庭，咁我就一定係窮困家庭

比養貓

唔係點可能o係prime time講蝗話

窮有窮養 但窮得黎又要裝富貴就攞黎衰囉
幾多人有錢過佢都無養寵物無學樂器

我一路睇一路鬧
On9
學兩樣樂器屋企仲有部琴
屌
有幾多人真係窮連琴都無呀
仲要養寵物 住公屋
舉撚報佢等佢無屋住

好好奇，格黎屋投訴話佢隻貓嘈會點

唔𨶙知醜，咁大個人攞5千蚊出嚟講到要佢條命咁，怕唔怕俾朋友笑，識佢嘅話一定問今日佢儲左5蚊未

今時今日想學野根本上youtube就得

15k一個都唔夠用啦
仲要4個人食狗屎？

點解綜援都有錢過我

老公受傷返唔到工，老母要係屋企「照顧」兩姐妹，咬住老緩唔洗返工有樂器學，人生大贏家

屌

自己都養唔掂

我都笑左

全部口德-100

190磅

人道毀滅啦

講廣東話都唔正分明係大陸喱
支持巴打投訴佢公屋養貓扣佢分

落到香港有政府樣

養貓會扣分？

窮人生仔前真係諗清楚，到底係想擁有一個屬於自己既仔女，定想為左自己而害左佢

養

格黎屋投訴佢隻貓太嘈會點？

一個人賺萬五
只要生兩個就會變成三萬

撐你

一個大男人竟然接受到自己搵萬5蚊都算
仲要生兩件 仲要講到好撚慘咁
大佬你無錢就計劃下先生啦

你咁有米生唔生

邊撚到歧視佢窮
係屌柒佢不自量力

出黎做野拎唔到5000出黎真係過分左

痴撚線
攞綜緩憑咩可以去學樂器
無錢好心就安守本份啦，學咩人生仔
要我地啲納稅人養埋你 真心覺得綜緩應該只限俾啲80歲以上/無手無腳既人攞

但生存力一定係2萬幾月薪個個高

呢類咁貪心既人 肯定生仔當投資囉 妄想個仔大個做律師醫生 比幾皮野家用自己

成個大陸樣出哂嚟，唔只3公斤，瘦53公斤嗰樣都唔會變㗎啦，收皮啦

一睇到窮人生仔就爽 第時d仔女幫我供樓啦唔該。
利申: Daddy名下有2層樓收租每月過數比我 目標入aco

u?

諗起呢班撚樣冇錢又想學人去遊學團，學乜乜乜真係火都黎埋

佢老婆唔撚做野係度多多聲氣

15000蚊養4個想唔慳都唔得啦

睇到佢話坐巴士都要慳2個

真係覺得佢對仔女好慘

個女大個打扮下做援交搵食

個仔就係屋企做毒撚

屌你老母十個窮撚廢老
九個都話自己工傷 睇撚死佢都唔會再做野
係唔撚係啊 成家都正一廢撚種

唔好炒車
公屋係可以養貓

錯手負皮左
頭先睇都係度同老母屌 養乜春貓 仲要名種貓

男既工傷 女既照顧細路

綜援家庭方程式

咬老綜有公屋 冇得輸 連登仔眼紅

個囡仲要有錢箍牙
屌

正。 一年去幾次旅行

所以應該要設立一個類似綜援嘅審查機制
住公屋18-65歲人唔做野必須有合理解釋
如果無就要去做執垃圾，油牆果一類工作

依加搵萬五至兩萬嘅人
如果要搬出黎住，一定慘過搵一萬住公屋班友

本少利大

工傷後走水貨揸的士做出現金既工

再黎就假離婚

咬老綜根本唔應該俾去旅行
離開香港應該要入紙申請
要有合理性及必須性
如果唔係，一概唔批

而家都好似有啲要求佢地揾工
不過個機制廢既
學巴打話齋應該叫佢地去掃下街，整下路牌
唔去就唔比現金過手，出食物券

之後再申請多間公屋
快快上樓
一家人有兩間公屋

會窮

呢樣真
而且愈嚟愈少本土香港人生

d所謂的中產 供樓都冇左6成人工 講真果佢地咪又差不多

綜援P牌女揸Benz疑「泊錯位」，遭「垃圾桶陣」包圍引發風波。

窮人真係唔好生仔
害左下一代

香港有四成樓冇按揭係身
供緊既平均係佔四成收入 最手緊既人上車 供完樓都淨兩三萬

男人老狗死慳難慳 左計右計
真係好度縮 搭車都要分開

返屋企同個仔食公仔麵

之前睇過有個post，有個巴打講得幾好
愈係高等既人愈唔生，因為會考慮到社會同政局啱唔啱下一代成長；相反低等既就愈生愈多，佢地生仔唔識教，就會要社會去負責教，慢慢高等既人就會愈黎愈少，溝淡哂
例子印度，大陸
係香港既就係新移民同南亞裔會係咁生
啲蝗蟲細細個周街柯屎，第時佢地大左要生仔，佢地個仔都會係周街柯屎，無得變

但呢4成樓係可能係1~2成人手上

屌 你咪自鳩私囉
仲聲大大驚死冇撚人知

窮撚唔係唔可以改變
要好睇佢際遇 啟發佢既人

一句講晒，屌佢老味

成家廢物仲要奶共

改歌屌佢地未

手足講得好

窮人根本冇野輸冇考慮，想用人數優勢去取勝

香港生仔兩公婆冇6萬蚊收入都唔好生
租都去左萬幾 遲下個仔大個一個月起碼洗6,7千,學野+課外活動+食飯+出街等等,得萬5仲生2個

屌老母，啲仆街就日日呃政府錢
納稅人就日日交稅比啲撚樣呃

呢樣真
好心感情台啲窮酸毒撚唔好再日日叫春嗌冇女啦
要發洩去叫雞搵ptgf咪算
搵得嗰雞碎自己生活都未改善到成日諗媾女扑野 仲成日宣傳中出即飛
窮撚垃圾基因應該滅絕

駁唔到

屌你 我屋企有閒錢都未有得學 冇錢就話要學
呢個社會係咪傻撚左

又叫欣怡

月入15k但公屋咬老綜，d錢好洗過你月入40k，點解唔生，生多兩件又可以換樓攞更多福利，養大左又可以防老，老閪都生

無計，綜援審查得嚴謹又會話社署無良

香港人

天水圍有個姓陳嘅垃圾家庭生6件定唔知7件啦
上過新聞
垃圾賤種又要窮仲要樣樣衰衰
成隻豬咁唔識節育

要個仔食埋D冇營養ge嘢，
俾唔到好D嘅生活個仔好心就唔好生啦

自己辛苦，個仔又辛苦。

個仔大個咗真係唔方孝順得去邊

exactly! 捉得緊就俾人話按章工作，無同理心，所以個制度咪放得鬆
結果咪比一d無恥基層用黎攞著數

有啲人覺得父母節衣縮食生育係好偉大添
仍然有大量賤民覺得生咗出黎養得大就叫盡咗父母責任 仲幫自己帶光環
而家香港啲細路由細到大上各種各樣興趣班補習班入好學校參加活動 出黎爭份好工
冇錢培養真係唔洗諗上到流 個仔第時多數都係做飲食倉跟車地盤嗰類低技術工
窮人係有自覺有同理心嘅話係唔會輕易內射中出

低層收入 要求 中產生活質素，綜援用來吊命，要求多多唔知醜

全世界愈窮愈生得多
非洲,支那,印度就是例子

無錢學咩人要求咁多，根本呢啲都唔係必須品，講到唔學會死咁

所以咪理直氣壯 上電視

最撚憎依啲乞衣
正一垃撚圾

佢老婆咪就係大陸
講野唔正既

啲貓仲要係名種貓

窮人生仔正仆街

充大頭鬼正正係窮蝗特性

叫欣怡都是死肥西

到時個仔得唔到適當栽培，
輸在起跑線成唔到才/揾唔到錢

佢老豆老母又會埋怨個仔冇撚用

美國都係，黑人同hispanic(尤其是墨西哥移民)生育率高，反而白人生育率低，白人比例越嚟越低

窮人學乜人攀比財富，要求學嘢，去遊學團，仲要政府資助
課外活動係奢侈品，唔係必需品，窮人唔好奢求參加

講得好 樓主難得高質

咩難得

樓主少有高汁

條仆街打開荷包嗰陣見到好似有張黑色大師咭，咁叫窮

唔少有

射一次一額汗
宜家仲要射左兩次
我就真係IFC

條友用excel入每一個費用我睇到 o 左
做出黎咋掛

唔返工 咬老綜 學彈琴真係世界級

1) 異短 估$15000 一隻 加埋貓寵....taobao d 貓寵平貴都有 RMB 100 到 2000 都有
2) 鋼琴 我估$10000以下..都算新淨唔多殘,,,.但肯定唔係Kawaii 或者 Yamaha
我望唔清個brand,,,有冇人看得清楚...
真係好...屋企住公屋有位放鋼琴
3) Violin 個盒都貴野
4) 靚雪櫃 估$7000-8000 ....有冇人可以話我知邊度有二手靚雪櫃可以比我下次執番個
5)廚房又花花煲! 又有電烤盤!!! 每個新買的話起碼＄１０００個! 有冇人可以話我知邊度有花花煲同電烤盤可以比我下次執番個!

我真係比食老綜都不如! 返工日日比老細卒!! 搵得個些少!! 又要交稅養唔地! 又要供埋d 垃圾樓!家徒四壁!!!10年都未去一次旅行!而家先草到少少錢考鋼琴演奏級ATCL !!! 因為細個果陣學太貴! 而家要自修pick up 番!! 而家又要度位換過部好小小的二手琴!! 但度來度去都冇位擺!!! 我就黎發顛!!! 希望之聲
可以唔可幫我實現夢想!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩母女屋企日日又拉琴又鋼琴，實嘈住晒，住佢地旁邊要返工既真係食得屎，正一綜援狗

點先可以審查佢地

我兩老兩個加埋20k都無生3個 仲要唔識教

身邊識人食老綜 有車渣 閑閑哋仲可以去吓旅行
屌你老母中產家庭 廿四小時慳住使 學學下樂器因為學費太貴都停咗 淨係交租就用咗大半人工

大學識人仲痴線
全家月入14000蚊
5個細路
又係新移民黎

我d舊同事兩公婆搵8萬左右都話唔生
好多40-50歲公司中層都冇生仔

同frd傾計個個都係擔心政治同成長環境

窮撚就生生生生完講大陸話

房署會搵人上check囉
上到去聽唔到聲,隔離投訴幾多次都冇用

可以養一隻 不過要閹左

這些如果都算基層!!
我大概算是食物鏈的最底層!!
十八層地獄!!
响香港求生不得..求死不能

唔記得同大家講, 佢把垃圾琴套線賣緊700幾, 壽命得3個月, 貴過你班連登仔著緊對鞋

未夠100年嘅垃圾琴咪撚學人用Evah Pirazzi Gold啦, 拉出嚟得個嘈字, 完全浪費咗套線, 仲有, 邊撚個教佢配Peter Infeld條E入去Evah Pirazzi Gold度, 完全唔撚夾聲, 垃圾琴用返全套Dominant或者Tonica啦, 弱鳩智

15K內射唔帶套 養全家?唔好撚玩啦好嘛
我個仆街老母仆街極貪錢極 都到我出左黎做野先退休啦

大陸人係咁喎
乜柒嘢名牌都撻上身就覺得勁呀嘛

我隻琴 都未有錢用evah pirazzi gold e
有錢真好
以佢咁嘅質素 金雀都俾多佢啦

仲有個琴盒都唔係平囉
呢d硬盒平極都幾百至一千
我就睇唔到有牌子 如果有再貴d 三四千都有
有錢人真係唔同d

成日嗌窮就學咁多嘢
真正自力更生果d又唔幫
何況佢話想讀中央音樂學院
睇唔起香港d u
咁未快d返去讀 盡早適應囉

琴晚聽到屋企人喺度一路睇一路屌
走去睇埋一份我都呆撚左，又養貓又學樂器
以前家境一般般既小朋友練琴都係去琴行租琴練，佢講到咁慘但竟然都有部琴

Evah Pirazzi根本唔係咁用，通常係演出前一星期上琴，然後劈完場solo就掉，邊個會戇鳩到拎套咁重身嘅線去練琴，隻手唔痛就有鬼
仲有, 邊撚個拉樂團會用Evah Pirazzi ，又唔撚係拉得好又壓晒其他人D琴，唔比人屌到反皮就有鬼

人地係手直呀嘛
沙撚塵

有冇link??? thanks

我係覺得搵15000果個無咩問題啊,人地有唔同追求
鐘意生仔有家庭生活
但拎綜緩都仲要夾硬去學音樂果個就真係有問題

宜家生仔, 最緊要自己接受到自己係咩野階層

係人都想個仔女讀名校, 不論有錢人定冇錢
窮人但讀到名校, 個生活圈子都唔同
人地細路可以學呢樣學果樣, 自己果仔見到可能都羨慕人
家長又要面子想個仔都有
但冇錢點撚捱同埋唔好大頭鬼啦

手直
管弦樂團係講聲音融合, 你要做Rambo唔該死返去自己返屋企對住個譜架J飽佢

30年前

又話拎綜緩每個月得9000
個自閉女仲學人箍牙

屌梨 我只係留意到有條女間hotel room number 420囉咩事😂

on9仔

琴日睇呢個節目果陣我都同女友屌到家人仆街
廢中打份牛工娶個大陸閪生兩件女 ,
搵15K 話自己乜都要計住計住,
星期日為左慳錢要同仔女分開生活,
屌你老母戴condom 啦!!!
扑野果陣唔見你諗呢樣野!!!

樓主高汁

其實佢個case 唔生仔係夠突有餘

要錢

住公屋皮5夠用啦
得閒拎去叫雞都夠

有冇人寫信去社署審查下，睇呢個case 有d 唔尋常

真係要去信社署!

我睇到都嚇一跳

搵咁少錢仲可以生2件

我成日要返shift, 做到仆街, 一個月得果三皮野鬆d, 樓又冇, 公居屋又冇, 乜尻褔利都冇, 政府又救下我鴉屌佢老母 !!!! 杏家産

箍牙係必需品？ 講野之前唔該用下腦

無錢又想乜撚都要 傻的

暑假就黎完，仲唔快D做功課

15000蚊個細仔先慘
仆街家姐重要學埋游水

箍牙有平有貴
睇你用咩料咋喎
上去朱咪咪用最Basic果款每個月都係1K幾

一千唔算過份啦下話？
不過養貓學琴真係幫唔落

睇到喊
大家不如飲少杯starbucks
夾少少錢,
幫一幫呢個家庭?

佢老母, 我呢d 夾心階層苦況政府有冇理過 !?

屌你係唔係on9?依家唔係仇窮，係話佢不自量力。你講野九唔搭八，唔夠人講就攞連登仔去轉移視線，wtf

去國家音樂院表演己經 pk，仲要自費去死慳死抵，比我做佢老公即離婚，邊有老婆咁on9

d 錢分比呢d 撚樣濫用

關你撚事 !?
仆街, 我地呢d 日日做到氣咳, 班廢柴乜撚都唔駛做享儘褔利, 落地獄啦屌你老母

JR依條友5毛黎，睇下佢以前啲post

我屈你老母呀
仆你個街......遲早逼到d 巿民斬死呢d 撚樣

弱你老母
佢老母閪同你就弱鳩智

音樂天份?
咪撚玩啦,呢D級數掃埋一街都係,多撚到堆填區都收唔晒
窮撚唔該咪撚用套7舊幾水嘅弦然後同人講我好撚窮冇錢開飯

痴撚線, 咁都唔係濫用 ?
明顯地綜援唔撚做野都可以學琴, 課外活動, 屌佢老母, 扣綜援啦

細個個陣處境差唔撚多
都無嘈過學乜學乜 .
而家上一上電視 應該又有好撚多錢

以前佢大女返學日日一杯starbucks你點睇

講真
交稅既唔出黎示威舉報政府濫用公帑
一日都大把隱形富豪 懶人任拎綜緩
人地拎綜緩拎福利個班有哂組織
成立哂團體咁屌政府
你地班交稅既冇人出黎屌政府亂派錢
政府就緊梗係亂尻咁派啦
班懶人屌得愈甘
政府就派得愈快
試下告下社署行政失當啦 冇做好善用公帑好過啦

你老幾呀當當當
個兩母女應該死全家啦同你一齊 大愛畜牲

其實應該掟曬班綜援撚去住劏房就岩, 政府免費比佢地住都唔緊要.
避免直接派現金, 改派食物劵. 一蚊都唔撚比佢地就岩.
要搭車就搭專巴, 得幾個站, 嫌遠自己行路啦仆街 .